揾唔到人一齊去遊行集會真係好唔開心

所有圈子入面成日叫到會出既得兩個 佢地一唔得閒就要自己去
問哂身邊啲friend 一係就話攰 一係就約左人去玩
明明大家都係同一立場 點解除左出story 屌之外唔可以再做多啲呀
一諗咁就好嬲 但係又冇得同人呻

i know ur feel

算啦 講多無謂
要出自然會出

行得出去就係同路人 大把人同你一齊行住呻

I know that feel
次次大家講到死都要去
一去到當日就係咁甩底
但一個人都要去

今晚有冇人一齊出中環呀

係咪其他人本身對依d事唔係好關心？
樓主你班朋友仲讀緊書？

今晚會出 都係自己 但好多香港人陪我

大家都係啱啱u grad

我都係次次自己出

有時候我會諗係咪我朋友既質素出現左問題
點解到而家都仲係咁唔關心
但係佢地其實全部都好好

咁又真係有d奇怪
佢地係連講都唔講定係講但無行動？
你有冇試過同佢地了解下佢地其實點睇件事？

我d frd 都係u grad
就算佢地把口會講但都唔會出
會話屋企人唔俾佢出
明明平時都唔係咁自私嘅人

自己出先好 去邊都得唔洗就黎就去

我都係 班fd 有時都唔得閒陪我去
次次都係我主動問佢地去唔去…
但係我唔敢自己去

自己本身唔係幾鐘意多人既地方 自己一個會覺得好尷尬

一齊去啦！

+1

Same

我都應該1個去

習慣就好 好多人都單拖

黎到會場大家都係兄弟
一個人出啦，大把手足陪你

你出嚟抗爭定出嚟social呀

我

我班fd都係
明明ig會post 文宣圖 但就唔出黎
Fresh grad +1

可以揾埋我！

屌我都係
Call 親fd 諗住一齊出, 可以到完咗先覆話自己今日去咗邊

會講 佢地全部係黃
有時叫得郁啲人出
行到咁上下就話走 但係反正出到去唔做啲野我唔安樂

I know that feel

自己一個去真係唔知點咁

落到場自然會有 提提你 網上係唔可以盡信
唯有現場手足先最可信 跟人一齊走係最好

本身我識嘅人有一半都唔會出
最貼身嘅圈子更加冇人會出
所以出都係搵舊朋友 舊同事 同區fd
我都覺得好悲哀

除咗6.9有人一齊之外 其他都係自己毒撚去去

落到場周圍搵人組隊咩，好odd

7月之後每次發夢一律單機揮手
其實全程單機真係無咩問題，自己都一直知道幾時走人

住邊區 近可以一齊去

今晚自己去

出面大把人陪你行喎，就算我約埋d fd去都多數會走散，所以都冇咩關係

自己去仲好
又自由

幾時join 幾時走
都自己決定

預過等/行左一陣就要走

我都係自己出 唔緊要嫁！仲有好多香港人陪你

元朗果日身邊d人覺得危險唔肯去. 之後都係一個人去. 驚西

係 lihkg is your home

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

最近塞鐵嗰日我自己出 嗰種唔知做咩嘅感覺係好辛苦架
冇識既人 你又唔敢叫其他企係度既人同你一齊塞

雖然話一個人驚咩

但都想有個可以信任嘅人喺身邊一齊作戰

佢唔出你先更加要出

一齊去啦咁

有個仲過份 第一次出現烈士嗰陣仲識講RIP
元朗話斬人又識叫人小心
其餘時間都係扮盲扮聾 總共出過兩次聲
平時我好似對住空氣咁講嘢
直到我琴晚話spao執笠佢即刻勁大反應

沙田一役被人問 我唔覺有問題都係想大家安全

上tg搵人啦
小心謹慎啲就得
認真
其他有人一齊係會冇咁depressed
討論下又好 分享下又好
同人溝通好過自己一個

我婚都結埋都係自己一個去遊行啦,使乜驚

希望今晚中環會見到咁多位

一齊去吧
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

俾人問ok，但自己去問人就...

連story都無扮睇唔到深潛
就算公司對罷工開放 有個諗住請假返去訓

一陣中環見
單拖去

今晚真係唔得
剝完智慧牙發緊燒
希望趕得到星期日tko.

U GRAD仲要聽老豆老母話

休息夠再見！！ 快啲好返

I know that feel

自己出好 能放能收

我都係咁

一齊單拖去啦！
決定左以後單拖都要去！

同感 不過試過自己去 其實感覺都ok free d但lonely d

係可以唔聽，佢都阻唔到

但啲老豆老母通常會講到聲淚俱下咁，話危險唔好去嗰下會好大壓力

成班都溫室小花成日話女仔有girl power
但到咗呢d時候連出嚟和理非都唔肯

I know that feel bro

好想識多啲隊友

You are not alone same here!

完全明白你嘅感受

我都係單機去

啲朋友真係唔理，好似平衡世界咁
好灰

但係香港人多一個就一個！
今晚見

有冇荃葵青單機友一齊組隊發夢 要讀緊U既

我都係咁啦
單拖出到去個個都係同路人

出黎撩下我

單拖去啦
好多同路人

［代發］一群政府新聞主任的公開信
有職員證！

今晚7點中環遮打花園見！

遊行集會一個人真係冇野喎
勇武就危險啲
有咩事冇照應

其實自己去更好，同frd嘅話，佢想走你可能想留，你想走又可能佢戀戰，好難就

我原本都以自為係咁，但出到去之後就唔會咁（利申身邊全撚部港豬fd)

自己出咪得 依加去玩？要一班人圍威跟？
你自己咪同佢地一種樣 有乜資格走去批鬥人
人唔笑狗都吠

出到去之後你就會發現大家都係你既朋友
唔洗介意咁多 照出啦

成日都Solo
去得多反而間唔時有1個半個fd 想出先會搵我

自己出去好處係來去自如，唔洗因爲場面混亂
啲朋友走失左要搵番佢地

缺點就係冇back up，真係出事未必有人知
過程都相對孤獨
走果陣自己一個唔多唔少有啲空虛

我次次都一個行， 出到去就大把同伴

有幾次行完先知有朋友出左去行。

唉

我地與你同在

出黎咪當social

同你一樣
好多次都係自己單拖出

U ar not alone
最close個d唔會出……大部分犬儒心態
反而有個中同好港豬
竟然比我感化左好surprise好感動
有時港豬都好可愛，聽明之後就好積極
會主動約我
我個港豬家姐after個朋友比狗濫捕
癲左Join文宣組努力宣傳
不停搵行內人士幫手寫求情信
港豬比犬儒可愛好多

身同感受

我都成日自己出

我一個去食緊催淚 格離又係一個人
之後一齊行有個照應
臨尾走 冇留contact 但拍拍大家膊頭都好窩心

我果邊都係咁，有時真係好心淡

我今晚都係自己一個

次次都自己出，無須搵人認同

好多人出兩個ig story屌下警察同TVB
就當參與咗場運動

搵我一齊

已經放棄左搵人一齊去
理念唔夾 出到黎要湊住人仲煩

出到去 身邊全部係戰友

LIHKG 大把戰友

一個人照去

出到黎就會知道有幾多人陪住你
唔會覺得alone

唔緊要，我都係一個出。

+2

+3

成日話睇到啲警察咁好嬲
但都係唔會出黎

唔熟嗰頭 想問附近有咩野食可以醫下肚

咁其實佢都唔係唔出呀
只係佢地係純粹既和理非者
可以交流多d講多d你的睇法得唔得架？

咁得閒去撐警 點解唔黎旺角呀

一個人都照出

you are not alone

我都係亦喜歡一個行
可以周圍幫手唔使睇大家眼色。
想行去邊就行去邊

有試過 講過幾次都差啲嘈交就由佢

出到黎就個個都係同路人

問親啲fd佢地都扮傻
自己想追求嘅嘢要人地承擔
唉 算 無謂道德綁架佢地

之前我返工唔得閒
到我得閒嗰陣啲朋友都話返工不了

唔係企出黎
只係出story 屌
我唔覺得同我地同一立場

我次次都自己一個人出來616/71/721

去緊中環

最煩係連和理非集會都話咩怕危險
咁都危險我死咗好耐

從來都係自己一個去，冇咩野

戰友好難搵 你想企前佢地又未必跟
不如一個出 反而易散水 想點都得

自己出去又有咩好怕喎
成班手足陪你

我明阿 我次次都係自己一個
無論和平與否

從來獨自發夢，因為如果係前線發開夢就明，其實要照顧埋身邊戰友，唔會得閒再照顧多一個朋友。

另外如果你係發夢發開前面啲，但你朋友係後勤的話，其實都係兄弟爬山，各有各做，所以獨行有獨行的好處。

加油，發夢的夢境都係朋友！

屌佢地仲衰過鍵盤戰士
鍵盤戰士起碼都幫手諗下計
佢地淨係負責得閒屌兩句

以前啲同學政治冷感 甘心做港豬
一係就齋屌唔出
我都覺得好孤獨好無助

I know that feel
不過 出得去嘅全部都係兄弟姊妹
所以千奇唔好覺得唔開心

好閒，長期一個去，同路人成千上萬

有朋友一齊去就最好啦
冇嘅話 得自己都照去

無咪自己出

不嬲單拖開

有冇讀緊u既單機荃葵青友一齊組隊

可以睇清d friend其實幾好丫
因為你有期望先會失望姐

唔係u 得唔得

有無人係有fd陪但真係夾唔到
佢地係好熱心 太想幫手 搞到自己成日鳩企唔知做乜
而家直頭想自己一個行 搵到位幫先再做嘢

去到再揾人組隊啦

其實講讀u都係因為年齡問題 同年紀太大既溝通唔到

我得中六畢業囉因為

我反而係掉返轉
好多班fd都出 班班都問我一唔一齊
但係同佢地一齊出佢地又驚上前 未舉旗已經話要散
所以而家都係自己出

今次自己出

我唔係讀u不過我出緊ok?

我一直都一個人去丫
加油吧！！

有，單拖

冇搵過人

here

有冇絲組隊

即刻同我入黎 唔準當義士condom

其實自己去冇問題，問題係對身邊啲fd 都唔出好失望

你幾歲

一個人出去對女仔似乎真係一個問題
(身邊既女性朋友同細妹都係咁講)
或者各位絲打應該考慮開個tg group ?

24

一直做開鍵盤，不過今日出左黎
因為想政府腳震分唔到幾多個公務員唔妥佢。

每次都一個人去

me 18 only

睇你想唔想啦

依家得返我自己出咁濟
其他朋友唔係返工不了就係唔再理
男朋友日頭又要返工同唔到我出

而家出緊！

唔會唔開心wor! 自己去 free d

我鐘意自己一個去
同朋友/另一伴去麻撚煩
自己一個想衝幾前都得

中環出口好多人

單拖絲呢到
可以自己想去邊就去邊 幾點走又自己決定
不過去到都好多手足互相照顧
好鬼死感動

同me一齊
就出地鐵了

平行時空

I know that feel
開頭先group send野出去都叫有人理下
但慢慢變到冇人覆 都開始覺得自己煩膠
真係成日出既得一兩個

大部份時間自己去

I know that feel...

認同

我都冇

自己一個去揮手

做多啲真係會死
有個朋友成日鬧政府仲呼籲人去遊行
之後問佢入唔入元朗就直接消失左
又唔係叫佢上前線
入去買老婆餅啫

散水必需散得快 半年内就拉夠曬
[暴動][攻武]坐十碌 轉戰[文鬥]不退縮

同感 佢地成日話冇用 所以唔去
成日得自己一個

如果有人一齊出 就多D人肯出去
利申：長期自己一個

自己一個去雖然係有啲悶 因為無人同自己講野
但始終都係會去
利申：自己去緊渣打花園

同我去

之前尖嘴嗰次都係自己出，跟住識到個行我隔離嘅同路人，然後兩條友互相照應左成程去到留意下附近有無單丁然後大膽啲就得啦

其實出黎好多人陪你

每次單拖出去
都會見到一大堆中同
好感動

放心 每次夢遊我都自己去

咁都要搵定地方搬先得架
發完夢換埋鎖你即刻瞓街？

屌我都係咁

SOLO有咩問題?

join me is ok

平時發夢都要周圍r frd去
啱啱同左港豬男友分手
今日自己一個出左中環

我好enjoy自己一個出

反而唔會成日約人去,有時唔想綁架大家,
爬山都要量力而為,同埋對同路人唔可以太嚴苛
人人都有唔同情況

可以睇下日本社運當年失敗原因

[可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線．作者解釋社運後來的發展：
「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」．
簡而言之，就是變得太「道德L」「佔領道理高地」，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士．]

我自己一個更加感受到個種守望相助既可貴，大家互不相識，但係為咗同一個目標幫得就幫，如果一班人既話有難啲感覺到。

same here
不過一個人發夢都有好處嘅，之前有人同行反而落手幫得少d，淨嗌口號多

我第一次都係自己出，想揾人即時share下唔得

我都係

(越諗越唔掂) 最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。

我絲 單拖 要唔要組隊

我都中意自己一個出多啲

完全明白身邊有fd成日話自己政治撚 到問佢出唔出 又話熱又話辛苦咁

我試過一個人去集會，俾人以為係五毛咁寸，好委屈。

我都係 所以都係自己出

岩岩發夢見到有個單拖女仔得普通口罩都企好前
我寧轉頭望到佢見到佢冇人陪冇人一齊個下真係
Btw好彩冇比連燈班傻仔屌我屌到唔行山
今日行左成日山 仲去埋wts真係好爽

+1覺得好寂寞
最嬲係d同立場嘅人次次都唔肯出
得把口 咩都唔肯做
對佢地好失望

借po發洩一下
83原本約左個fd朝早買物資
然後食飯出發
屌佢老母 朝早唔肯起身都算
話屋企有飯食唔出黎買物資 1點而出
都算啦 我忍 唔屌佢
我都預佢會遲到 2點先wts佢
屌佢老母玩失蹤 夠哂鐘集合2點半先話唔出
諸多藉口 乜Q留力屯門 冇gear 要同屋企人交待
食屎啦 淆底就淆底啦
講咁撚多大話
冇gear咪就係約你出黎買囉
要同屋企人交待？我又唔駛既？
我約左你唔出黎又唔撚駛交待既
留力屯門喎 個地點係邊撚到你都會咁啊
賤撚格 丟底我一個人
我自己都好撚驚架 垃圾
乜Q同屋企人交待
你咁撚樣丟底個fd
你他日都可以咁樣丟底自己屋企人啊
自撚私！
話次次同我講親依啲野都比我屌
就算唔關抗爭野
係做唔到承諾左既野
比人屌係應該架！！
平日我都係有fd陪先敢發夢
最後琴日就第一次自己出去行
雖然我好撚驚 但係我想講
唔好因爲驚就放棄自己既權利
集會自由 言論自由
依啲本身就係屬於我地既野

元朗果日一條友著黑衫係村落車比成班老黑望住都係咁隻身行去市中心

唔好嬲唔洗驚！
自己一個出都好多人陪！
加油

我都係，身邊朋友都返工或者約咗人..
男朋友都想同我一齊嘅，但係佢話我係到幫唔到咩...我本來有gear諗住留守嘅..然後我話我返屋企..佢竟然好開心咁話好..我即刻灰咗..隨後佢又話擔心我危險
真係唔想再同佢去發夢

發夢食煙嗰陣男朋友唔喺身邊嗰種感覺真係一言難盡...

出黎自己組隊啦

推左上黎嘅
今日第一次單機去…
好難開口組隊

我都想同fd一齊出，不過冇，所以都係單拖。

我都係 我有時見人地一個人坐埋一邊都唔敢問人係咪一個人

係
又怕佢reject個陣好柒
但又怕其實佢唔想但唔敢開口reject
好撚尷尬